日本遊遇「暗黑AV女優」幫點餐 陸網友瘋喊：我可以！

大陸中心／綜合報導
大陸素來有仇日情結，不過近日一則影片在微博上流傳，由於影片裡頭的日本女服務生長得太正，外表還激似知名AV女優吉澤明步，讓大陸網友通通秒融化，大喊「這個，我可以！」

▲這位日本女服務生太正，讓網友都融化了。（圖／翻攝自微博，下同）
這則由微博網友分享的影片近日在網路上瘋傳，網友表示，有群大陸妹子到日本旅遊用餐時，意外捕獲一名超正日本女服務生。畫面中可見2位女生在餐廳裡不斷用中文討論著事情，而一旁等著點餐的日本女服務生可能聽不太懂中文，只能用著呆萌的疑惑表情傻站一邊，可愛的臉蛋不停出現傻氣的表情。

▲▼無辜又呆萌的眼神。

這可愛又呆萌的一幕全被拍了下來，瞬間成了眾網友的目光焦點，網友直呼「也太好可愛了」、「這個服務員漂亮」、「超級正的啦！」還有眼尖的網友這位正妹女服務生長相激似日本AV女優吉澤明步，直說兩人的外型相似度極高。

▲▼有網友認為，這名日本女服務生神似AV女優吉澤明步。（圖／翻攝自吉澤明步微博）

其實唔撚似

會唔會係新題材

都唔似

地址呢

朦朦地我覺得似大面bella多啲

留明講d人話落咗妝嚇死你呀/靚嘅去拍AV啦/一定唔係處/雞嚟咋…

+1

圖片不清晰，難以判斷

2019都黎緊 仲有啲咁低清既片